Sel 24mal Sept.oli Putkaste, Eniwere ja Kulusi kogukonna kohus koos.
Kohtowanem Ado Mutso
Kohtokõrwamehed: Juri Poomann
            "                      Karl Altwert
Ei tulnud selkorral midagist ete, mis oleks tulnud protocolli üles panna.
Kohtowanem Ado Mutso   XXX
Kohtokõrwamees Juri Poomann  XXX
          "                     Karl Altwert   XXX
Kirjutaja F.J.Pichk
